今日和理非主場，邊個仲留金鐘就係鬼！

一係popo
一係lulu

一個月後學識

和勇不分 攜手抗爭

先至係至勝關鍵